屋企人用緊電腦bomb一聲 熄機開唔返 燒咗？

而家熄晒電掣 怕燒
係唔係火掣過世

火牛

電腦大爆炸

有冇放煙花

中左肺炎

GTR

打開機箱睇又無外傷 但隻牛好滚
而家清下塵 涼返再睇吓

有無圖?

唔知點解我笑左

炸左仲開?
換火牛啦,幾舊水

唔敢開住
我懷疑風扇壞咗 過熱 bomb
但而家test唔到

用鼻聞吓個火牛有冇味先啦

索下個火牛風扇位，聞下有冇燶味

依加睇番條片真係笑唔出

本身cpu散熱有heat sink, 就算冇風扇都頂到陣

火牛本身獨立風扇, 你點都要成個火牛換架啦, 幾舊水好過你冇埋部機

有味呀

都用咗就7年

希望 唔好 一套帶走
咩牛呀

Antec HCG-520 應該6年了

話說部腦run嘢多會嘈
但前排突然唔嘈 是未死亡預兆

而家唔搞了 過幾日比幾舊水check下 牛死換牛 底板燒 砌過部算

7年仲想點

火牛爆電容喎ching 換牛啦仲敢開

還掂都要比幾舊 點解唔先幾舊買隻牛番黎test下

燒牛會唔會燒埋板？

即係火牛已死
拆定火牛啲線準備換啦

我早排都燒咗隻牛, 塊板都燒鳩埋部份功能

電腦大爆炸，存檔死清光

而家應該好少連登仔識

可能係電容爆咗
D電解汁會彈到四維都係
係時候換火牛了

咩牛俾大家警世下

悠二伏牛

On9 都bomb bomb bomb 仲test 啲乜
問人借牛試boot 先啦

點解咁講

利申 都係用呢隻

用唔夠一年就噠噠聲 好多人都奶野

ON9
唔能用Antec牛隔離班粉膠唔能我條女換火牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"噠噠 聲"

仲未有事
利申：好似12年買

笑得出嘅都唔算後生了

唉屌講呢d
個時真係loop左好多次

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

佢次次都推伏野

痴線嘢

呢排推果隻tt gf1 未見伏

TT本身係伏，唔考慮，買翻antec/cm果啲算啦

antec hcg gold 同 gf1 gold 邊個好D 650w 計?

hcg gold

Cm mwe系列全線伏喎

高階cm看似ok
普通機我出antec多

V series都ok嘅
但好撚多腦場狗推mw系列